第一代youtuber 湯河要被youtube 收皮了

第一代youtuber 湯河要被youtube 收皮了

有冇人幫手同佢儲subscribe

無人睇就執柒左佢